女人7分係咩概念

如題 認真討論
樣貌 身材 學歷 家世 性格

波大樣普通

點叫普通
街邊普通？

樣靚冇腦性格差

聯合組媽

咩係女人7分？

3分藍

中分斯文長髮

基本有眼耳口鼻

冇波 -1
冇樣 -1
冇腳 -1

嗰7分係
女性 1
50歲以下 1
有頭髮 1
健全 1
識自己大小便 1
識自己進食 1
活的 1

順眼